有無人好鍾意「失憶蝴蝶」呢首歌？

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非
隨時能歡喜亦隨時嫌棄
這樣遺憾或者更完美

有

首歌好似唔係好多人識

鍾意呢首會鍾意埋不來也不去
不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

不用再記起怎去忘記

曾經有人介紹過我聽
當時聽左一次就冇理
過左幾年再聽返
我想講我已經變哂
但人去樓空了

加埋last個嗯hu～～～真係

路過蜻蜓

好想聽eason同時唱呢兩首live

就像蝶戀花後無憑無記
親密維持十秒 又隨伴遠飛
無聊時歡喜在忙時忘記
生命沉悶亦玩過遊戲

全隻碟最正係失憶蝴蝶

正呀依首，好sad

遠在咫尺都好鐘意

同好

一鍵留名

成隻the key都好高質

阿貓阿狗都好正

今晚無啦啦諗番起哩首歌
爸打你係咪我肚裏面條蟲

係 the key入面最鍾意呢兩首

屌你老母

又係夕爺

對唔住

床頭床尾

好鐘意呢首歌 介紹過比台灣人聽 佢都上左癮

有乜可能呢隻歌唔派台

並未在一起亦無從離棄
無開始過一齊過 所以唔使怕有一日結束

最正係

就像蝶戀花後無憑無記

蝴蝶記憶很短

有，好鍾意

生命沉悶亦玩過遊戲

估唔到都有幾多人

聽到想死

無聊時歡喜在忙時忘記

好撚sad

最正

終於有人傾the key呢隻碟

有一排喪loop

全碟最正

成首歌都係自虐黎

有呀

其中一首至愛

呢隻碟完全係被人忽視左
當時隻碟接近零宣傳

不用淪為伴侶
別尋事惹非

好抑鬱

聽完真係不禁起雞皮

呢首 同不來也不去 一樣咁正

這樣遺憾或者更完美

有時會覺得呢隻歌唔算紅先有個種味道

有
好少人講呢隻歌，但成隻碟我淨係鐘意聽呢首

估唔到咁多人鍾意

本身已經唔開心 而家仲要見到呢個post

唔好唔開心啦

其實有無人覺得個音樂好好聽

無論係前奏 配樂 定結尾都好幽美

鍾意！但係無一次可以背得返啲歌詞...靚得濟

Me

成隻碟最正係e首
Btw sad到仆街

勁鐘意呢隻歌

日日loop聽左3年都會記錯

還沒有開始 才沒有終止 難忘未必永誌
還沒有心事 才未算相知 難道值得介意

還沒有驚艷 才沒有考驗 才未值得哄騙
還沒有閃電 才沒有想念 才未互相看厭

從沒有相戀 才沒法依戀 無事值得抱怨
從沒有心願 才沒法許願 無謂望到永遠

呢隻碟高質

有冇人鍾意聽熱帶雨林 呢首都好正 一定冷門過失憶蝴蝶

係
個意境好勁
好有畫面 好玄 但又明白
但係背後意思又好難明

表面所指嘅放手好易土明
但係不來也不去嘅因果 唔係常人理解到

真心林夕係神

不用再記起「怎去忘記」

不用再記起 怎去忘記？

夕爺

呢句Eason唱得好撚好聽

呢首歌其實幾難唱下。

成隻the key都好難唱

成隻The Key都好撚高質
呢首都好鐘意個意境，但個期鐘意聽告別娑婆，任我行，阿貓阿狗，失憶蝴蝶要d時間浸淫下

蝴蝶記憶很短 留下甚麼因怨

主旋律同斯德哥爾摩情人

阿貓阿狗

告別娑婆
斯德哥爾摩情人
都好好鍾意

夾埋首路過蜻蜓

大家覺得係講曖昧定one night stand？

就像蝶戀花後無憑無記

明明並非夏季

前者

如果後者配咁嘅音樂好唔襯

成隻碟啲歌都好正
主旋律 /斯德哥爾摩情人同告別娑婆
呢3首都有啲奇幻feel
有小小似係癲癲地嘅感覺

其他幾首就幾柔幾舒情
好有意境同有啲失落feel

成隻碟令人有好多反思
由檢視自己嘅仼我行
到伴侶關係有問題嘅遠在咫尺
跟住有床頭床尾去和好
大至阿貓阿狗對社會嘅控訴

成隻碟每次聽都有好多諗法浮現係腦海
夕爺用8首歌可以寫出咁多野
實在係敬佩

終於有人講
超鐘意呢隻歌
啲詞好正
隨時能歡喜亦隨時厭棄

真心？
唔係夕爺包碟啵
仲有小克同林若寧

林夕作嗰幾首 特別高質 咁都聽唔出

之前成日loop

細膩

主題不同就無需比較高低喇
但我係講緊樓上資料有誤啵

留名

似男方做兵多

下下都當首歌講做兵 你係咪做兵做到懞撚左

之前有個高登故講第三者既故事
成個故仔都係圍繞eason d歌
其中失憶蝴蝶係我最深刻既一首歌
一路聽一路睇佢個故 好正

有無人覺得佢live唱呢首好差？

相戀的關係猶像熱帶雨林

從沒有相戀 才沒法依戀 無事值得抱怨
永遠唔好睇得自己咁重要
自己根本冇呢個資格

陳奕迅唱親3/4既歌都好撚正

失憶蝴蝶同啊貓啊狗最正

應該係兩個命中註定唔可以起埋一齊既人
灰到爆

曖昧過幾個月 忽然有日變左陌生人咁
再聽呢首歌